近幾年諗住做翻啲有意義既事

近幾年見到香港好多無家庭既細路仔同埋意外懷孕既少女
見到啲細路仔好想要有個家庭，想試下有種溫暖既感覺，見到佢地唔開心，個心都有啲唔舒服
同好多意外懷孕既少女，個男人又唔理佢地，食完就算，佢地其實都好需要人既幫助
雖然有啲人會覺得啲女仔自己攞黎賤，但有無諗過佢要為左小生命既誕生，要辛苦地挨10個月，但佢地又可能無足夠既金錢養一個寶寶
講咁多其實都係想睇下各位會唔會支持下我幫助一班咁慘既青年或小童
利申：我係真心講

講到最尾又係錢

無家庭既細路仔，就陪佢多啲傾計帶下佢出去玩
等佢心情都可以開朗活潑啲
但意外懷孕個到真係有啲難搞